聽天再來一條遮面法，後天一條封面法，反正沒有後果

跟黑警一樣
反正沒有後果
所有人都拉拉拉
反正上了法庭
判你沒罪不就行了嗎？

上到法庭前已經斷手爆眼
飽受虐待 更要付上大量金錢
公平嗎？

黑警員佐級一個月十萬
五個月了 五十萬

做事沒有後果真的很可怕